［行動］今晚十八區勝利巡遊

今次區議會險勝
多謝勇武同和理非無割蓆
雖然可能區議會作用無咁大，但反映出來既意義其實好深遠
先唔講我地大巴大巴咁打落班民意撚到
更加代表大部分香港人政治醒覺，肯行多步去對抗建制，同時願意用選票去表態，將來普選都形式都一樣。

為咗慶祝呢個階段勝利
今晚大家食完飯落街散步，行過建制派事務處時，不妨播下歌，飲下野，鼓舞下士氣。製造歌舞昇平環境比大家睇到我地唔係小數派

我地仲有好長路要行，光復香港，時代革命

琴晚太夜無嗌，好撚想慶祝呀

推呀推

唔係勝利巡遊
係展示民意既做勢大會
區選既完結又係另一場杖既開始
一日未真正光復香港,一日都唔可以叫勝利巡遊

甴近平

巴打你岩，但我地沉左好多次，終於今次險勝一仗
少少感動

人呢？